[新手]攝影知識求問

想學攝影，有咩途徑理解基本知識，例如網站，書，YouTube channel⋯⋯求分享

lm

最好有部機 逐個setting慢慢試 再上網睇教學

上fotobeginner

like埋佢地facebook 基本上你唔明嘅術語、所有類型嘅拍攝技巧、配件 都有講解

我啱啱學都係上去爬文

留名